Lego 討論區 (5)

開新POST

一鍵黎明

simpson 便利店1300 係唔係叫平？

fb ?

tower bridge $1350 係咪好撚抵屌?

算好抵
巴打邊度見到？

yahoo
屌啱啱再睇已經冇左
1380就仲有

係咪無咩手足玩technic?

新手想問下 minifigures 係ins有無得一包買黎自己抽下咁

上網見都係一set 或者開哂袋賣

有 但多數已經被甩哂 同埋唔比你甩

ins 有， 但唔會俾你摸

要摸去專門店有得摸

玩過42009 rc 之後放左出去

係好玩， 但真係好晒位

technic moc 仲難過平時啲moc

我諗諗下就算有得自己抽 d鋪都自己摸哂d好野

btw 唔該哂兩位巴打

一set咁買啦 唔差好多錢
我都好後悔無追set

最新個幾set 都好便， 成set 買實便過逐隻逐隻甩

我見simpsons 二百頭有16隻就有 即刻狗衝左先

simpson真係愈賣愈賤

係呢set 特別咁

我個fd 仲有成十尻幾盒...想放都唔個點放

但其他新set 三百幾四百都搵到

唔知點解個set咁平

series冇後繼
2盒大野得個大字
根本唔靚+冇特式
太fans向就預左係咁

如果係星戰，hp，迪士尼，全castle set個啲
500蚊set都難搵

71009丫嘛？

想問下咁多位平時大家係咪買一套黎砌黎擺， 另一套會唔開收埋？

以前係，但下下儲兩盒冇位放，改為買一盒，砌完留番個盒算

那有位放?

太大部, 真係買唔落手

砌完都唔知點算

我宜家啲盒砌完就掉咗佢算 實在無位

其實我岩岩入坑...細路仔既時候玩過， 到上個禮拜買左盒黎砌， 玩到停唔到手，真係好撚正

不過最擔心都係驚唔見一兩粒

我睇過ideas 同technic 呢兩條line幾岩玩， 唔知大家又玩開d 咩

唔見左可以sd比官方免費送件
我自己玩開大屋系列，同埋新幾代mini人仔

SW撚但好多買左都冇開砌過 香港地真係唔岩玩LEGO

漁屋 買左1300 係咪買貴左
見佢定價150美金

突然對小丑過山車好有興趣

買左開心係無價

原來有得免費送件咁正
但我砌完之後有幾粒剩左請問係唔係正常

另外technic 睇中左部貨櫃車42078, 好似好正 但公價成$1500, 請問你地去開邊度買架？ 又或者會唔會等美國black friday 減價會平好多？

1150-1300左右

買左就咪鬼去格價啦

42078+ 42043

夾埋$2640 算唔算ok?

梗係有啦
整左架42042 FULL RC
左, 右履帶, 轉盤, 釣臂, 繩纜, 爪, 一共 6個MOTOR 3個IR
係要另外買料但真心好正!!

睇埋mindstorms 個條線
特別係45544
無錯係貴d 但砌出黎型好多
我自己都砌左隻robot arm

42043出左好耐了

LEGO一RETIRED就火箭咁升

記住the best is yet to come

好似冇咩SW撚

我以為1300 已經係平左 所以買前無去留意

你真懂我心巴打‼️就係鐘意呢d 識郁既真係好過癮

同一個感覺呀

我都想買 好撚正咁

好似好大座，但剩係玩一組batman好似好dry咁

個過山車先係重點

不過好撚貴

依家搵盒平既42078 先， 之後就買火車同tank

點解我會係8 個motor

4 個remote, 2 個battery pack

買motor 啲錢都貴過盒42009

剩想玩過山車就等下今年盒creator, 都係過山車

42042 full RC instructions
佢好巧妙咁用埋紅色gear box d 齒輪組做轉動軸
變左一個上置電池盒已經夠俾左右履帶獨立轉動
咁你個轉盤依然可以360 度轉

佢個instruction 有個motor 係控制個駕駛倉升降
我無跟, 我用左個IR 位駁個L-motor 去控制個爪 (要多條電線)
個爪可以參考PPUNG DADDY, 但佢似乎用多左料 (無記錯我只係用4 粒 60484 T-Shape Thick)
同埋斷估佢個轉盤做唔到360
PPUNG DADDY 個youtube link 響度

左, 右履帶, 轉盤, 掛臂, 繩纜, 爪
3 x L-motor + 3 x M-motor, 3 x IR 無錯呀
放埋42042 vs 42042-MOC 既分別, 可以照單執藥, 如果想RC 埋隻爪記得另外買料

哦... 原來你講講42042...

我就講緊42009 ...

一樣既係買料貴過本身盒lego

想問下各位巴打迪士尼城堡係香港係咪比較缺貨?因為見加幣400蚊倒,但香港就賣3200

玩過一次就知moc 係高檔玩意...

果盒我已緊放左落list喇

有無圖？

新Halo果套戲既 Mos Eisley Cantina
細盒左同少野左好多
舊個盒個時只係$520真係好底玩

75205 £44.99 / $39.99 / 49.99€

75052 £64.99 / $69.99 / 79.99€

原來唔係新halo既戲
都係 ep4

睇埋今年遊樂場creator 出咩好

想問套旋轉木馬10257邊度抵買？

今日買左42078 42043

就咁睇batman吸引好多wo

係，但小丑個過山車好似成二千銀 ，呢盒最多應該四五百

雖然二千幾銀，但其實做得好detail

其實真係好靚
但唔值兩千四 希望跌到落千八

唔知點解個價會set到咁貴

有錢買都冇地方擺

想問下巴打迪士尼minifigures set 640係唔係正常價 住大西北 廢事下下出ins睇

巴打盒42078 買左幾錢？係邊買呀？

1170, 夾埋買左2680, 我覺得差唔多啦,唔算貴又唔係好平

差唔多啦, RETIRED 左既人仔SET 唔會有好大上落... 係除左SIMSON2

我想問21313 邊度有得買

有無人知slient mary 幾時有大貨返 ins同朗豪坊都唔見有佢

times square 有

專門店買太貴

朗豪坊都係專門店la

急既去ins貴幾十買 唔係既等下 我諗遲d平過700 美國先70美金

想新年砌 但度度都冇得賣

想問下如果美國邊度買？ lrgo official 定amazon ?

唔係仲貴咩

官網 如果你有美國地址

美國先70美金 姐係五百幾, 香港LCS 好似賣緊699

大掃除被逼扔哂d盒 太多冇位放 好唔捨得

我會個盒開兩邊放平佢
屋企細無計

係囉， 儲住佢好d

一個好緊要問題， 想問下每盒lego 假設係300粒， 係唔係一定會300粒岩岩好， 除非一d 特別model 會多一兩粒。 我買呢盒砌完多左成7, 8粒係咪正常？我睇圖又真係無用到d

正常 放心

一樣開兩邊放平
無膠紙個款就即掉

睇實物真係好大座 有錢買都冇位放

交租

我要奉獻

人無人上過去睇下價錢變左幾多?

都係貴過ins 囉...不過仲係好大裝修味

會唔會新鋪平d引客?

其實要點先可以賣lego賣到比到租6位數租個個位

佢係MK個位都愈做愈大啦

其實玩得lego 應該都會去ins架 邊個幫佢買呢

唔係架
有時都有平野
就好似之前訂個架火箭咁
不過有能當時佢地估錯大市先造咁平

大把一家大細去佢地買，有得坐下冷氣又勁

同埋都係貴過ins少少，仲有lego書賣埋

食唔少家庭客架

有得碌卡， 打上台做分期， 分期買lego

仲有得訂 雖然好多人覺得你搵笨7

但的確可以唔駛成日去INS迫....有貨佢通知先拎....

認真無係佢到訂過野...係之前做大屋promo 同hb hq 做特價個陣買過

我想訂1套， 估唔到平過出面好多

個度平？

lego shop 就$2999, 我訂就$2500, 到貨時可能會再平d, 不過要成6月先拎得

姐係大貨6月先到

你訂咩

10256

想搵過百粒呢隻磚係咪上brinklink 最抵？知唔知香港嘅話邊度會有咁多

運費都唔平啦

新一年祝各巴打心想事成, 日日砌LEGO

岩岩先知原來Lepin 係Lego 翻版， 差d 中伏

但佢地出好多Iron man , 有晒basement 個d 好吸引

揾亞洲地區賣家，shipping平好多

毒撚唔洗拜年 全日砌lego 終於搞掂 差唔多9個鐘
呢盒幾值得買 真心推薦

好正

哈利set 好抵玩

牆邊有slot extend
應該可以同遲下出既set加大
不過都係唔買屋
等重出三層巴士
買一盒就算如果出既話

呢盒係幾正
如果我仲係玩緊lego一定會買
不過出左坑好耐

咁樣先99.9真係必入

正喎

HP D人仔又係炒到PK

8月1先出

依家邊度重可以買到7327全新

而家咁多貨， 好難炒得耐， 又有hp 人仔set

3月隻hulkbuster香港會唔會番？

應該講呢隻

重出實炒到仆街

1363 pieces

睇上面個盒都無留意
原來有說明張貼子
當唔當 UCS?

睇上面個盒都無留意
原來有說明張貼子
當唔當 UCS?
應該計

咪好似之前隻harricarrier 一樣咁

應該唔當
偽UCS

不過睇review
千幾件件但隻腳都無關節
無得擺post
都係skip算數啦

跟隻mark 43又係on9
得果少少唔同
雖然mark43係同hulkbuster 一對
但可唔可以跟多幾隻exclusive 呀

對哩盒無咩興趣 仲諗住會出thanos隻船
宜家仲有勁多人未出 scarlet witch, bucky, antman, hawkeye, drax, mantis, hulk

邊度既鋪齊貨d？想買70917，搵極都冇

仲有第7 盒， 不過要等套戲上左先會出

仲有一盒？
有無source

都係上外國forum 睇
好似ca3 gg俠個set 要上左個零星期先公佈， 一陣又話劇透

如果係就正
我以為76105已經當第7盒

有無人知今日ins d鋪開唔開

起碼有一間開
見fun house facebook
年初一都照開

新手一問
瓶中船咩價位左右？
有冇咩店鋪推介下thx

Ching們 10260&10251 邊副靚啲？

10251

但好似得一間大屋會好孤單 附近要擺多幾間先靚 又想砌埋馬路 但好很貴

kenson左手邊個間仲做緊750

其他已經賣緊800

做乜walle炒到咁貴 ？一年前買都係550，而家最少都800

之前一宣佈話唔出即刻上咗太空

依家d 75827咁貴既
想入套

黎緊set新人仔有隻一箱得一隻

隻警察

巴打買幾錢既set先會check件？

check 咩件?

check d袋齊唔齊lo

未check過

又唔係砌模型
lego d盒全部封哂
到開盒砌個時先會知有冇缺件
唔砌住就開定盒先來check件
有d無謂

交租好pk, 訂左既係鋪頭有現貨， 但唔賣

唔係咩叫交租， 不過到到都係咁， 訂貨客一定擺最後

隻船究竟邊到可以搵到7舊左右買

ins 一上樓kenson 左手邊好少野賣個間 $750

你估文租個朵流架

Sorry 我唔識 有冇地址之類呀

係唔係現時點？

最嬲係問佢21309, 有，但唔賣。要你訂， 訂價係$1900。

依家ins 都係$1000-$1100

交租訂野真是傻

呢盒邊度有
紫色小丑女好撚吸引
綠色車成部batpad咁

請問邊度抵買啲？

請問而家火箭幾錢？睇左舊post好吸引！

應該都係ins架喇

應該唔洗一千

想問呢度師兄 買倫敦巴士玩具反斗城、專門店還是邊度買便啲

同埋忍者龜香港邊度重有得買

唔知香港幾時有得買呢

請問一下而家最新ge creator係咪都係diner?
暫時未有新一盒公佈過?

呢set 正
香港幾時開賣？

網上賣緊最平見過899
ins都差唔多900~1100都有

便左既
見玩具反斗城好似要1300

想問下各位巴打avg3 6盒加埋2600蚊得唔得?主要儲人仔 諗緊set入定散買人仔好 因為見ins都已經有d人仔買

立即唔夠膽睇

好無知一問
成個月前淘寶同現時已經有呢set人仔買
其實係老鼠貨定根本係假野？

流出

而家LEGO係支那設廠....點保密都冇用架啦

75827 買唔買得過？
其實對捉鬼幾有情意結， 但奈何套野要成二千幾...加埋佢周邊都係得兩部車點玩大佢

支那果然係支那

有無人知套infinity war幾時出？定出左？
淨係知hulkbuster 3月3日出。。。

OFFICIAL 3/3 出

等緊明天隻HULKBUSTER

你地等ins 定直接lcs?

有幾多師兄會食炒價

fb 有人屌

咁都炒
急甚麼等正常價先買

又唔係限量, 又HOLD晒成堆貨係倉

想入大屋坑由10211玩起， 但點知10211 停左要成$2200up

其實復仇者set正式日期幾時出

幾年前都己經係呢個價 無變過

如果係咁係咪入得過？

依家好多heroes 放出來， 因為要食骨先有馬賽克

其實馬塞克本身點嚟
跟76105？

lcs 限定？

係ics買夠$1800（要包含最少一盒Hero或Disney)

speed champions啱幾架出咗未

嗰塊iron man炒到780

太遲啦而家先玩大屋

痴線又炒

21313 無貨

有貨果d$780

幾時先買到

咁好過唔起步呀

10211 我買個時2500

fb有人放2100

今日買貴左， 聽日第盒買返便咪得

YES

我都唔太CARE

UCS hulk buster review
睇完條片之後我決定買76031

咁多位手足
聽日小弟去馬拉legoland 朝聖
有冇咩位一定要去或者咩野一定要買?
麻煩大家提點提點

乜鳩都無

謝謝

想問76108 香港賣幾錢

FANS去會好開心
個場好子供向
啲機動遊戲好撚流同埋好撚熱冇乜風

冇會場限定貨買
通販貨都係狗城價
返香港買仲著數

睇完先知隻腳無關節咁濟
點會咁樣設計㗎

執散件會多啲

而家會場限定set 得丹麥lego house 要係丹麥買 香港炒高一陪

大件左好似仲肉酸左
手腳好長好核突

係現時點唔見有

巴打之前個啲買晒？

我都係出過現時點唔見有
咁又無買曬，買咗d咋

去到個park
成個park 都無人
lego 既佈景人仲多過遊客

too many stickers

淡季?
我幾年前新年去好多坡佬，賓賓同印尼人
btw附近乜鳩都冇
交通又差
個場又唔吸引
遇左冇咩人去
佢係日本果個反而仲好啲

請問現時有嗰堆infinity war 賣未？無就唔突登出了

D techic盒好鬼大，賣出去十幾廿蚊有無人要
扔又唔捨得，好煩

QQ 貓你部貨櫃車砌好啦？

Jusco齊唔齊款

做咩而家冇哂人UPDATE下D新SETS

有無人知專門店剷磚 有無呢隻

唔一定有， 要定期去睇

唔該你巴打

我入哂6盒
多謝巴打報料

話說下星期去大阪，有無巴打有多少少Lego嘅地方推介
Legoland想去但無細路又入唔到，Clickbrick又執咗，暫時都係諗住去Biccamera嗰啲睇下有無特價品/香港少有啲嘅週邊嘢買下

thanks

Legoland 入唔到去但可以去買散件, 去BIC 退稅買減價貨仲好, CLICK BRICK 又無得退稅

巴打 想問下六盒大約幾錢倒?

買咁多做咩

算啦...而家YEN咁貴 係INS買好過

2-3年前antman set突然炒起係日本執左2盒比D朋友

之後再去睇日本普遍都係貴過HK

係, 交通好差
唔係司機好心提我地都唔識落車
喂, 你起碼都俾d 水牌話我知 "legoland this way"
乜都無

展品日曬雨淋, 黃曬甩曬色
機動遊戲又係好尷尬
無遊客到d 職員起身好雀躍咁問我地玩唔玩
最好係個MINDSTORM workshop
本身自己買左MINDSTORM 砌左隻機構臂未整programming, 不如入去玩下啦
結果兩條友霸左佢成個場

shop 唔錯, 幾多野賣, 好過星洲d lego專門店

係好撚平

sgp就算鳩數啦
乜柒都貴過人
去日本玩仲開心

我講得唔好
六款infinity war

大約2600左右

13 年 去yodabashi 買42009 1300蚊港紙

不過上機大盒得滯， 要折盒先上的機

都貴小小,今日出去ins睇下有無先

有心搵個價一定可以再靚

暫時上網睇最平2300倒

而家應該係趁多人散場景, 執返幾SET件整返DR.STRANGE 間屋出黎LOL

其實一開始淨係想買dr strange間屋,但睇睇下入晒成set算

都可以試下喎

唔駛試啦, 根本就係要咁
AVENGER TOWER 我入左4SET都唔駛1000

有無圖可以睇下點樣整？
岩岩出去睇得三盒正常價,其他都係炒價 慢慢等大貨出一次過先入

Avenger tower 我得一set
真係好單薄

同問，可以點整？

你講TOWER 定STRANGE 間屋?

TOWER 咪疊返高一層屠咁囉

strange間屋

Series 18幾時出

邊度有齊d既polybag買？呢set幾正

Tower得兩間
高不成低不就咁🙁🙁

想問下咩叫polyset? 或者polybag?

lego minifigures series 18
有冇鋪頭開始有得訂

香港邊間實體店買lego 最便
聽人講話ig 有得買 會唔會買到假

好撚正

好趣致

好得意

可以放到人仔係入面嗎？

想問下呢隻人仔邊度可以買到？
係迪士尼個set 城堡見到

老豆呢

solo 版架falcon

個盒有德文，西班牙文係咪姐係水貨?

影黎睇下

有啲lego 唔想要 想半賣半送比巴打 有無巴打想接收？

有啲咩嘢

舉定腳先

舉手幫手

呢啲推post 好有用

呢排都唔知講乜好

咩都有啲咁 都係人仔多 今晚返去up相 仲有啲機當散件放算

以前見到咩都想買 而加不了

太多THEME , 唔係個個啱講, 最興奮咪睇到D大SET

今年淨返想知遊樂場同HARRY POTTER 套大SET 係點樣

中point

marvel 成日覺得太碎濕濕

香港邊到有忍者龜買

最近想入坑 想巴打介紹下

放住呢啲上黎先 有無巴打有興趣收哂佢地返屋企啊？

暫時睇上白兵仔同隻鬼

狼人同鯊魚人

Star wars 要哂幾錢
Pm

細細盒可以買兩盒
一盒玩一盒儲

有無手足鐘意Technic系列？

之前砌過42043同42009，而家心思思想買42056

砌過42056嘅分享下

應該兩舊至三舊

等緊今年部四千件吊機42070

42082 先啱 打錯

隻hulkbuster係邊盒？

睇啲流出相又唔似有4千件

個樣好雞

隻臂話可以伸長到一米

咁就幾吸引喎

但睇落42009個樣霸氣好多

幾靚

尋日入手了 想買埋avenger 另外果幾盒

話時話今個月尾套 ready player one 上畫之後
喱隻以前無人要既毒撚唔知會唔會比人炒起呢

其實我有個新手問題 點解香港買lego好似貴咁多, 上網睇美國果邊抵好多. 隻76105美國都係usd120, 香港要成hkd1390. 貴勁多

屋企有幾隻

呢set隻hulkbuster本身可以開個身？

話時話唔知仲會唔會有下一wave 定要等a4

無玩開，但見到靚嗰啲會想買，之前砌開architecture

全人仔

wave 2 得一盒 , 好似ca3 隻gg 俠個set

留返part II上畫先出
奇怪今水隻 thanos 點解會有頭盔
用舊模就算

嗰盒tanker truck 我幾失望
以為會有咩大野留番嚟出

我覺得會有captain marvel

佢意思應該係話wave 2 有captain marvel

wave 2 應該同ca3 咁 有一盒， 但大細就未知住， 但個盒就一定係套戲上左畫之後先會公佈， 因為會爆劇情

而家買返ca3 啲set 就差唔多

想問下如果砌漏有無方法可以跟到邊part 漏左？因為多左d 大件出來， 除左拆掉重砌之外

炒價，可以等下先買

我收過盒1400，初出見過1750

76107 幾時返貨

交租唔係貴啲咩

660算唔算貴

1399

請問邊度有二手散件 或者d 普通人仔買？

10255搞乜鬼左咁多

想要hulkbuster但76105好貴

等年尾應該1500左右有
問啲老細話初水賣晒大貨未返

依家$2200

咪等下先

痴線，見到fb兩千蚊，最後一盒
等到千五蚊先買

希望係thanos隻船

Yes

3 百幾蚊既set , Q 版 船🤦🏻‍♂️

都似係啲濕9細set

幾時先有返魚屋大貨?

漁屋呢排好平喔...好fb多地方都放$1200

你地有無執件砌絕版野？

ins point唔覺有,早知1120既時候買左佢

有無巴打行過ins point幫手留意下21307, 10256幾錢到？

2000左右

其實呢到唔係問價post 囉

新手諗住入坑玩人仔
想買20隻左右
想問應該去邊度買好
主要想買MOVIE SERIES 果啲 eg star wars, harry potter

巴打想放？ 有興趣想收

Mini figure 18點搞，一箱得一隻警察

真係出?

而家有lcs , 咪去lcs 慢慢摸... 一係自己爆一箱

batman movie？ 我有啲有多

唔係April 13, 2018咩 ??.

75206實炒到癲

點解咁講?

21314 係咪今日出

見LCS fb 話聽日
唔知開幾錢
等300樓下先入

睇page講 大概200-300

US $34.99 - CA $44.99 - DE 34.99€ - FR 34.99€ - UK £29.99 - DK 300DKK
估LCS多數開 $350

唔知聽日使唔使炒
一盒兩車

有2隻jedi

見到有ucs y wing 既圖， 唔係sw fans

唔知真定假
無公佈就放 display

唔會係假呀

唔知, 多數真掛
有張大圖
睇來以後 UCS 都係變左MF既黑盒
反而鍾意 75059 開始個隻 boxart 多d

細set無咁易嘅

有冇知LCS賣幾錢?

大約32x-330
買完唔記得左

咁都係等大貨先入
想買兩盒

新人仔set炒到on9

幾錢先

大貨都未有
等下先啦
我唔要隻警察
所以影響不大

其他人仔都6，70蚊up
on99

有人賣$8XX唔包警察，人炒佢又炒真係Short撚咗

隻警察其實有咩特別

除咗一盒一隻外

40周年復刻版

等大貨啦，岩岩先出

$500 16隻唔包警署正常價嗎？

我舊果啲都一大堆

最特別係個print件

有冇人知ins 開咩價位...

過咗300

等去返千二蚊一大盒先買

lm

邊度買普通人仔最抵？city set？

fb有人放490

已經去到 $480

有冇人對整呢類lego有興趣

呢啲係用啲剩低嘅Lego自己砌出嚟

唔計隻警察， 而家成set 應該最底360 , 不過呢排港元係咁跌， 來貨可能有影響

關節點砌

用75103改自砌左架裝甲車已經係我極限

跌啦，我都對隻差佬冇興趣

如果見到360即刻狗衝了

點解好似冇咩人玩technic...

有呀
玩埋mindstorm

絕版野

係咪42035？

有無巴打見過街有21314？

Size係咪同42055果架白色車一樣大

有冇巴打知點解新個代人仔隻警察咁值錢 錢
岩岩係log on一抽就中

一盒得一隻掛

成盒買啦

人品用盡

有呀
等緊夏天嘅新吊雞車

大概咩時候會知今年Creator Expert出咩車車？

個樣係咪仲未公佈

F40知唔知邊到有？大概咩價位？

成日絕咗版先後知後覺想入翻架...

之前見銀行中心果間好似有

有左流出圖， 紅色既

neck joint , chest plate joint ,
knee joint , ankle joint
1 x 2 ball joint

shoulder joint , elbow joint , hip joint
2 x 2 ball joint

有得買未?

咁誇張

出左

行過朗豪坊唔見有

第一日出果日見到仲有四五盒, 賣緊32x, 第二日去就已經唔見曬.

ins399 唔洗急住要啦

想買D 1X1既bricks（大約3000粒）, 應該去邊度買抵D？

"如果以只買一種尺寸的 Lego 來計，1個大杯（199元）可放 169 塊 2 x 4 Brick Lego；而體積最細小的 1 x 1 圓形 Lego 來計，1 個大杯就足足可放 4,200 粒！"

唔知道咁樣去香港Lego Store 買係咪比較抵既方法？

你搵到你想要既1 x 1 就係， 同埋香港間lcs 一定要cup 實， 唔係奶似外國咁係咁cup 住啲就俾你過骨

Thank you
另外想問下，買一塊板 （48x48?)，係咪lcs 買同去現時點買一樣價錢？

lego係咪冇翻版扮正版，得d擺到明係翻版既翻版？個盒牌子係寫著lego就ok？

如果粒野無印住Lego 個字，就好大可能係假野

想問下 21313
ins有大貨未?

其實原價係幾多?

699

76150 ins賣到1480要忍手嗎？

76105? 今日lcs返貨, 人手一盒, fb即刻多人放了

應唔應該等佢降價？驚佢好似walle咁越遲買越貴

wall-e 都係開始停產先貴
我個時都係等出左一排
出fix左條脛個版本480個時買
玻璃樽剛剛出
無咁快炒高

不過話時話有LCS之後
街鋪好似派少左同好遲先有heat既行貨派街

wall e係講左retiring soon果陣平到450，停左就double
玻璃船唔會咁快停啦，我自己會再等

之前呢度係咪有巴打買左幾盒76038 avenger towers 砌大佢？
我有件散件想徵求 light bluish gray Cylinder Half 3 x 6 x 6 with 1 x 2 Cutout

如果巴打見到可否賣比我10$件🙇🏻🙇🏻🙇🏻
thanks🙇🏻🙇🏻🙇🏻我目標要收34個
tg @Kenny_DicdicBa

淺灰散件 light bluish gray Cylinder Half 3 x 6 x 6 with 1 x 2 Cutout

巴打，你應該有4塊，可否賣比我🙇🏻🙇🏻🙇🏻

你去bricklink 買啦， 我啲件擺埋左， 呢排未得閒搵出黎

sorry

唔該你先
bricklink d 貨好散 冇1間鋪有正常價大lot

你睇返件件係邊到黎就知個價點解咁啦...一係avenger tower, 一係迪士尼城堡， 你仲要咁多件， 你砌乜野？

我想砌hall or armor 放3x 隻custom ironman
得1件parts

瓶中船係lcs獨家貨
Ins一係lcs入一係走水
所以都幾難低過699

大家見過s18 唔連警察最平幾錢? 我而家見到470

轉parts 得唔得， 始終咁高成本， 好過收到一半件搵唔到唔上唔落咁

上一代個set 最底 360, 自己諗， 其他人仔set 試過最底280

等交租做底個市先

成盒好似1650定1680佢賣

想問下pick-a-brick幾錢的？

其實我玩左LEGO無耐

我見d minifirures 價可以差好遠 s11 可以去到成千銀 Simpson果d就兩舊有1set

有純粹絕左板所以咁貴定係有特別野?

一來絕左版， 二來有啲代數係一盒得兩set , 唔係有3 set

試過4X4 round brick, 效果不太理想

如果LEGO一早咁出咪好
禾桿冚珍珠
呢個系列真係俾佢自己玩死

改一改型撚到

用灰磚砌返個長方框會唔會好啲

lcs係指咩？

lego專門店

日本買左11件🤘🤘🤘

下個目標係21310同18代人仔

周圍都賣到好貴...

s18唔要差佬好平渣喎

21310升得勁快
上個月仲見1100左右
前日去INS已經見1200~1400

好彩唔諗住買
而家LEGO好撚多炒家
搞到班鋪而家季尾貨唔肯減

我見yahoo 拍賣$500一套除左警察 既

最低470

han solo sw set 出左街啦
呢4盒正

想脫坑

唔捨得

淨儲人仔

成半年無買過lego

一樣
買完隻BB8就停左手
等派埋隻MF
應該以後淨係買下靚既 idea set 算數
開始想放咁d cool down後無咁鍾意又未開盒既set

有無乜野好野

60週年有無咩特別 /複刻 set 既消息
好想佢出返castle

好邪惡

可以唔使買 3in1 個盒

同埋其實都算好大
就咁望都唔係特別好多件姐
張圖應該已經係實際大細
希望唔過$2K啦

唔算好大*

三set 遊樂場，屋企無返咁大都好難擺出黎

幾時出呀屌

好撚正呀屌

5 月中lego vip 首發 , 即係6月

重未買木馬
係咪重係1350？

上weekend 買, 係

過山車
那有位

more

如果做到360度就好玩

要好高衝落來先夠力轉360

而家係越礦飛車🙈

21314創世紀依家賣緊幾錢?

盒過山車睇完得啖笑

呢D車好撚嘈 最憎

下個星期可能會公佈有片睇

同幻想既好似差d 咁

想問下42078 大約咩價位
交租現貨見佢賣緊1780

話時話見交租FB話有九折
係咪d大set今次都一樣變哂要訂?

4k piece
真係要over us$300

香港出左呢套未？

冇人買

LCS 下下行飢餓行銷
當人傻
那那派比街鋪賣好過啦

其中一個最鐘意既系列

有少少想買....幾型 佢個轆係咪裝飾架冇得轆?

好似個盒靚過實物好多

實物要黎moc㗎

前前後後4盒過山車，friends, batman, 3in1同佢
又咁撚大盒
邊有位
住到美加個啲house都冇咁多位放

之前行左幾次都唔見

hulkbuster又係咁
後尾見到成間店都係

過左一個開始既沖動就冇咩意欲買

依家Store 好多hulk 同創世紀既貨

有冇教學
可以係邊到搵到教點砌

成半年冇砌lego, 回氣回得7788
屋企仲有盒10232, 10243, 76105未砌

呢排10251, 10255, 10246係咪平返少少?
目標:
10251: $1000
10246: $950
10255: $1500

黎緊仲想買10258, 10256同埋新過山車

10255 要平過$1800都難
大陸人掃貨

岩岩出個陣$1600都大把貨
估唔到成年都仲未跌價

10255成日都無貨，炒高哂

今年city正撚到

有冇巴打砌開場景
求指教
如果想將d飛機吊起，用邊隻勾比較穩陣

出左片

LCS 尋晚見到返左D 21313

好正

但咁大份砌左都唔知點擺

係好撚正

櫃頂都唔夠長

好期待Technic嘅42082同42083

J 出血啦

avengers 係咪冇wave 2架喇？

點會
SW同佢最撚多人買

仲有咩可以出?啲場景角色都出曬咁濟

未睇套戲
但係TLJ劣評如潮都有WAVE 2

1550入左

岩岩出個時？

今set 重未買
ins 而家一set唔連police幾多錢?

最平460

邊間?
聽日或者星期六出去買埋佢

話時話玻璃樽係咪今個禮拜街鋪開始有行貨賣?
見fb個價開跌
同交租準備派貨

沙田大量

唔計lcs啦

Marty 同 dr brown 幾靚

行貨幾錢?

當初750 800個d 點解會買

想問下76105隻hulkbuster有無貼紙
我見新果個76104有

大把貼紙

尋日一睇....D SW又升哂

做咩冇人講SW返左新一批BEN SOLO 套戲既LEGO

唔多吸引
睇完套戲先算

對SW The Last Jedi 好失望 呢套我唔會入場睇

街鋪有冇機會低過600?

呢啲marvel dc Sw 一有戲上就升

就係你班友係到講我尋日去左yahoo bid到睇

想買就買啦

未話retired soon
洗鬼咁急買咩

點解要等到retired soon 先買

wall e係retiring soon個陣賣450冇人要
一retired 即刻炒升一倍

我尋日睇SW rebels 部ghost 去到成1700-1800 CLS

但係有ahsoka個盒反而炒唔起

ghost 個部係主角機?

當年我6XX買

想問下邊到仲有21313賣 搵極都賣曬

好大

出左?

據聞早兩日Lcs 大量，仲落左價599
周街係貨日子不遠矣

唔該曬

聽日出去望下先

真定假

其實已經係old news...話減左幾日
我睇左cwb lcs 確實係標599 ，擺左幾盒出黎

剛剛現時點$540入左

幾樓

1/F, myfunhouse

想問下76108咩價位
新手想入返間

Y拍都有人540放

等4字頭

有可能咩，正價69.9喎

自
70usd = 550 hkd
遲啲買應該係可以再平啲

4字頭應該有排等
同而家有左lcs之後
街鋪d供貨量好似變到奇奇怪怪咁
唔等
fun house買左算數

差幾舊水就話等
差幾十蚊 早買早享受喇

Ins 其實鋪好似收起哂d蟹貨無放出來賣
可能等緊funhouse賣哂d行貨先再賣

另外見fb
交租賣緊爛盒mf $5500
好底屌

Lcs既話就等收工先去啦

係呀 星期一先去

想問下marvel果啲set係邊到有得買？
反斗城有無？ 想買黎收藏下

想問下 10241 maersk 個d 船 邊到有得買？

應該秒晒啦俾人

算把啦
多數留比佢d熟客仔
去都費時去

呢間撚屌算鳩數啦
以前係旺角就話順路行埋姐
而家仲要搬到咁遠
去都嘥時間

而家個位真係唔順路

有無巴打講下 定係要上網食炒價

係啊 主要想儲infinity war啲人仔

現時點
不過等電影落左畫先買應該會平啲

多謝巴打 過幾日去睇下

點解暑假上嘅Antman 2 有出boxset，反而5月上嘅Deadpool 2唔見出

因為dp 個版權係fox ，而家單deal仲未confirm，所以dp 出唔到

多謝師兄解答，好彩都可以入番隻蟻人，應該六月出

lego又劇透

成日都係嫁啦，依盒應該唔貴，應該可以輕鬆入手

好似咁耐都仲未有d 新既technic (42079, 42080, 42081, 42082, 42083) 消息既?

仲有, 唔好意思
我想問一問
其實"交租"係咩
點解會叫 "交租" 既?

又係呢部

當初冇人要

mf姐係邊盒?

完全同意....INS仲要行十幾廿分鐘先去到

真係太遠....不了

DP唔會有架啦

尋日又買左新玩具

應該仲有盒

最想要蟻人同黃鋒女，依盒已經滿足左我

又有城市人仔補充包 60202

無哂啦

有分別 件衫換左

火箭出咗成年 重係$1000

原來係ucs millennium falcon

因為唔特別
同期有支模型版反而炒到超貴

新solo真係好撚柒
福伯靚仔在有個唔會受規矩限制既feel

好好心機

大屋其中一間舊野會出復刻版

source?

Day May 16 is approaching and the calendar informed us on the release of 2 sets with early access, one we discovered a few days ago that is the Roller Coaster and the second set? In the Geneva auto show it was written that the Bugatti (not a D2C) would be released in May, if we go to the site the countdown indicates June 1. Just a few days are left and everything is silent at the moment, that there is a mysterious set, maybe a re-edition of some sets (rumors said of the possibility of Cafè Corner or Green Grocer).
Let us know what you think!

咁突然

仲以為5月係過山車加Bugatti 跑車

正呀

諗到酒店2萬2就...

炒家玩完

酒店執件都係四千零蚊到 就有

4000 得咩？我睇一個2003年既post 有人當時執都好似要$7000-$8000左右

如果要返原設定個隻色會貴啲

Tron 同 瓶中船 二揀一點揀好

買玻璃樽先
等tron 遲下再平先買

冇乜點玩過Technic,
行過兩姊妹買左盒42065 玩吓.

睇到屋企砌完個battery box 冇反應.
跟手send email 去lego request replacement, 之後system 回覆"didn’t pass the validation checks"...
唔信邪, 直接send 去cs 問.
第二日就收到email, parts 已寄出.

第一次做replacement, 真係抵lego 搵咁多.

btw 如果我想係lego 網買d 配件， 錢唔介意幾多， 咁可唔可以買成10幾塊之後再寄過來香港？

replacement 係香港買都可以做到， 打電話返去香港寫字樓就ok

你要買件一係上bricklink or 去ins 搵

lego 個網應該block 晒啲轉運地址， 除非你有fd 係外國住可以幫你收貨

唔該晒樓豬

過山車幾時出
會幾錢呢

5月中vip 可以買到， 應該6月中到有第一水

呢盒點睇

呢盒4千件， 最多件technic , 正野

知唔知大約咩價

220 美金

有冇師兄知人仔件出廠花咗，可唔可以email lego
我淨係識過十幾年前缺件，佢寄番比我

本身想入手買盒波子砌下，見到呢盒即刻忍手等呢盒

有咩啱你口味？

6月1 有架bugtti Chiron , 你點忍到咁多

呢架？

波子真係要買就買左先
儲車軨系列要出既話真係長出長有
到時想後追個價應該升哂天

lego架我都有，不過好細個果陣，比我掉咗十世，因為玩厭咗、殘咗，屋企又無位擺，加上新出嘅好佢好多

其實架橙色波子麻麻地，所以我無買。

當時依家好高科技，可以轉波、四輪轉向

當時依架

唔同啦
波子同bugtti最主要係玩個車軨
真要好玩緊係等42082

玩車軨，架rally都已經做得好好

其實點解玩車軨， 想學下野

4000 件$220USD 我覺得都幾抵

有多餘錢咪買咯

獨有車軨迫你買來儲

明晒

想問下如果係儲開人仔, 其實買SET 黎儲人抵D定單買人仔好D

Bugtti 係咩number

42083

而家波子咩價位？

早排去Ins問過 要2350

今日砌好摩天輪
下個月買歌劇院

摩天輪就咁用個摩打係咪會轉太快

照計就緊係單買便...不過你計係set 1~11, 但你又要捕住搵款都幾晒精神時間

s12 打後個啲成set 買最抵

呢排lego 貴好多

預見未來日子 波子會唔會跌返落2000左右？

最抵個陣好似係千八

歌劇院3400

唉 睇怕都唔會再去返呢個價

All in 42083算

因為暑假?

整個呢啲放人仔就最好，又唔洗封塵又慳位

應該唔關事

好海鮮， 有大貨返咪便， 呢排歐元啲匯水升， 來貨咪又可能升啲

同埋bugatti公佈左
波子都會跟住回升返
博人後追

咁2350呢個價入唔入手好？

你自己決定啦
外國公價 £259.99 / $299.99 / 299.99€

想問下巴打個框係咩size, 同埋入面點整？

ikea
你張圖係就咁自己度完再痴 2x2
或者可以跟下面果個咁砌成條

係啊，有lego uhu 就整到

除非好有興趣
之前開2000又唔入

之前2000嗰陣未對波子有興趣嘛

無錢咪等下先...有愛就唔好等

今次買貴， 下次第盒咪買返便啲溝淡

有冇人知LCS賣緊幾錢?

而家同美金價一樣
真係有愛其實ok
再望下LCS既標價
可能會再買得開心d

請問76104街價做幾多?
平既直接出去買
謝謝

18代人唔連差佬 ins 落到420了。。。。

今日岩岩入坑買左漁夫屋 21310
想聽日去買埋76107
有無師兄可以推介下仲有邊幾款可以襯下漁夫屋

漁夫係ideal 系列， 你去搵返個作者佢係有整其他， 但而家係得漁夫屋係出左， 其他要自己執件砌

差唔多啦...之前個幾代去到330 , 360, 都有

9 月harry potter 一set 22 隻 分唔均

重要話有一隻係4 盒得一盒先有， 仲衰過隻差佬

10261過山車，訂價$3599。
入唔入得過

邊到開訂？
等3000先買/訂

FB有人開訂都係3099, 不過駛乜咁急, 等2千幾都仲得

fb最貴都係 3300有

hp不嬲水魚
成set野根本係買人仔
盒火車連軌都冇

都唔係既， 佢個三層巴士都正， 不過咁出， 又中多個坑

三層巴士都翻出?
上一架睇住佢炒上去
最後無買到

舊hp出得好柒㗎
馬糞完全唔似
細個係吉之島買有個隻翼馬個盒都75蚊
而家重出肯定仲貴

三層巴士真係好正
同埋佢如果係玩到盡既個霍格華滋玩到好似泰姬綾咁大一座我實衝

想問各位巴打 LEGO Minifigures 71007 Series 12 - Piggy Guy, 邊度仲有得賣?

有盒賣500 usd 既 ucs harry potter 未公佈...你等埋6月1...

過一排都會跌穿3000，我會等下先

INS 大把啦

唔該 巴打

唔該晒樓豬
希望係靚靚仔仔， 依家個d 濕濕碎碎場景又要炒真係屌唔落

想請問各巴打知唔知邊度仲有76023

星戰summer wave

有就仲有但一定炒起哂啦

上fb moon 住， 呢排真係好多架扔左出街，價我無留意到...但成日都見到

2300 ~2600 到 去ins問kenson 可能有

正係幾正
不過成百六鎂貴咗啲

當年係交租到訂左 呢部都算經典

今日經過INS見波子最平$2050

發生咩事突然大減價？

買左盒76104, 不過入面隻Falcon個頭同封面既唔同，會咁既咩 求問

雙面頭，你轉去另一邊睇睇

砌得太快完全冇留意，thx

昨天見London bus得返$850

睇耐了, 又唔想買

10255個價仲係咁高嘅

仲未入

邊度見？

應該ins 啦 880 銀中買左lu

y 拍840有
唔洗心up

infinity war set幾時先肯減價，仲係貴過美金價

岩岩行完ins

10256 $2200

70922 $1900

10258 $840

屎忽痕想玩42043, 但好貴

悉尼歌劇院係咪唔會跌價喇
我見成3400

上 4 咪買3

邊間？

我行過幾間都係2200

大家通常喺邊個網得知嗰個系列將會停產？

官網咪有講邊啲retiring soon

停產真係無得估 , 有啲幾年都無停， 有啲幾個月就停

盒antman

入多盒10256先

呢盒真係唔知咩事, 幾個月就收皮...但而家THOR3 仲賣緊, 咩玩法

10256真係好吸引
但真係冇位擺

好撚正
藍芽?

唔知佢個moto 係唔係改過...如果可以淨買呢個moto, 放係其他車度可以用電話控制都幾正

佢最好有個係generalized 既app
駁去玩其他野又彈出Batman 會好怪

之前傳過係音樂系列，如果係真係會買到破產

最平幾錢？

let's go
係LCS未開同唔知美國咁喝市個時
陳經開過$880訂同成功收訂貨
暫時好似見過最平
而家唔知幾錢

我見現在多數1000-1080

今日經過現時點已經有過山車現貨

快到咁...假VIP btw 標幾多？

出overwatch

好型

有咁多game唔出出overwatch
titanfall, horizon zero dawn, batman game

但好貴

車頭好似唔多靚

積木砌算係咪啦
最重要睇性能有咩玩

對比返真圖既話
車頭冚真係差好遠
好似墥完車"book"起左咁

ow仲有人玩咩?

唔知有咩玩呢

過山車幾錢

Ins要過4000$
等3000$樓下先入🤤

我官網買都要$3218(有稅)

個籮由靚過前面好多

10257 £159.99 / $199.99 / 179.99€
交租賣緊 $1480 （早排做過九折 $1332）

10261 £299.99 / $379.99 / 329.99€
香港睇美金價多d
等3k樓下好合理

旋轉木馬做過9折？！又miss 左

等左好耐都唔見佢跌價，幾時先去返12xx

早排慶祝開埋三樓
好多貨都做過九折

加完再減
又要行咁柒遠
不了

有得揀既話
多數去fun house
不過要成日睇住幾時有貨到
收工去唔到,星期六日先去得
成日都買唔到平野
交租唯一好處只係可以訂

42043 Benz 炒到千九
做乜鳩

retired

岩岩入左手

1250 個陣入左

搬左新鋪去過一次咁大把...真係好q 遠

最平1250
屌我岩岩買都要$1700

出左差唔多三年
個時未有LCS hold貨
周街都係貨
大貨一到供過於求自然平
而家買都遲左啦

太遲入坑，呢架就算貴都要買

£179.99 / $229.99 / 199.99€
其實 1700 都重係平過美金價
算係咁啦

呢部真心正

當部野未炒到3000 ...你2000 買咪便左囉

如果係咁我會永遠記得樓豬$1200入

我42009 n 年前係日本買 20000yen 仲要有折退稅， 而家去到2900 你話啦...見底過1400 就好入啦

個packing重靚過波子

交租又做緊9折，有冇人知波子做緊幾錢？

間野咁唔就腳
而家應該好少人突登去佢個到格價
直接Whatsapp問佢
等佢報個價先ok過好過

3千幾好貴

佢折完都係貴過ins

就算搬前上去睇清貨價都吸係吸引...

佢個位置真係拍烏蠅
FB剛剛先UPLOAD咗隻死蚊相

話靜又唔係靜...但個位係唔知點...

好近地鐵站
但附近無其他野玩具睇
以前油麻地鏟上去旺角咁睇野好方便
而家要突登搭一程地鐵去有點戇尻

岩岩wtsapp 左交租， 唔係樣樣都有9折

9折完都貴INS幾十蚊就無謂啦
去INS可以睇埋其他玩具

波子2千都牙痛咁聲，呢部3千幾真係睇下就算

除非佢會跌

話口未完
見佢fb即刻出八折promo

邊到有得訂過山車？聽講$3099, 一個星期有

2部都正呀，但真係太大部，屋企冇位擺

有錢四都無地方擺，超大部

如果真係出Ferrari 我大大部都買

實會出架， 呢個係列俾人j 啲車鈴

太多Ferrari
應該要出左McLaren或者Lamborghini先

Technic 咁大架近年都係得波子同埋新出個部Bugatti 姐

雖然無而家個兩架咁大部
照計唔會咁悶咁快又出ferrai

呢2部10年前既，絕左版好耐啦

太悶啦
出左McLaren,Lamborghini,Aston Martin 先

如果佢一年先出一部都有排等

其實睇返 speed champion
尻估應該出喱架先

睇返原來有部mini版既bugatti chiron

仲大盒過波子

好似波子靚d

啱啱先喺 ins 買咗 75927，好彩 tru 減完價都仲係貴五蚊

樓主，你喺彈珠人o既post貼咗呢張圖：

右上角o個堆六角形o既o野係1999年CO-CO!隨書附送o既數碼暴龍贈品

想問下你會唔會有我朋友想搵嘅嘢？

睇唔到你post 咩

我照copy佢畀我嘅網址
我另外upload張圖(佢想加密問)：

應該無， sorry

你上網搵下有無說明書好過， 淘返黎啲件都唔知係咪真

3千幾 真係...

唔知道去lego shop買過山車要攞籌，買唔到

駛乜急住買， 等多排先， 便幾舊都唔止

好
本來諗住早買早享受，宜家慳番
係我衰on9 浪費左自己時間

上次排hulkbuster, 屌佢老尾 條隊都唔撚知係邊到排， 又無講係邊， 同郎豪兩邊係咁推卸責任， 屌佢老母

咪就係
佢個fb又提都唔提，真係撚知

captain marvel

依家周街都係貨喔...有價無市， fb 好多人放

邊到可以搵到

部bugatti好靚
新手想知邊度有得買 thanks

fb 大把

有無多d相睇？網上面好少

youtube都大把片
有埋車匙砌

個波箱design 好勁

新手入坑 有兩大疑問
希望各位可以幫幫我
首先係 專門店同ins買既 除左價錢有咩分別
同埋我想要陳列人仔盒 我見到有種係打直陳列 唔係想要梯級個種 邊到買到或者可以自制？

bugatti 真車就唔使諗了，唯有買呢盒止渴

有幾多巴打會入手部Bugatti

好彩唔好車

不過佢d 積木位我真係屌唔住， 如果靚d 我都會買

入手左波子，無錢買埋呢部

睇埋42082咩料先

42082

隻臂申過1 米長既大吊囉

無分別
你係咪指呢種？

是日

一睇user name就要拜神

3400連摩打同電係咪差唔多
想入

有神快拜

係 再大盒一點那種

巴打都幾心急入

自制就好似下面條片咁買Ikea相架再加磚，但如果要好似上圖咁底板做底，Ikea相架唔啱底板Size要Cut，我好耐以前買咗Ikea相架到而家都未有心機搞 ，遲啲可能出去訂制好似上圖咁加底板好過，最方便乜都唔駛搞

上圖個Size之前喺旺角銀行中心見過有賣，你行開可以上去睇吓有無大Size賣

因為佢係震鷹巴

感激
我就係想咁樣 Save低先

今年咁多過山車

估唔到有續作

有現貨賣啦？

前日都有喇 不過賣哂

我琴日係沙田lcs 唔見有display 既？

可能琴日已經賣哂 我前日fb見到都係得一盒

開價幾多？

3299

仲以為會貴過波子

過出車3099點睇

再跌啦， 成街貨

fb 好多可以moon 住

玻璃船現價幾多

仲會再跌

睇架波子去到1800 就知會跌幾多啦

我想問呢排想搵啲屋仔嚟砌
有無邊幾間係特別平唔駛食炒

尋日經過見到元朗個間LEGO舖個價可以爭好遠
個度場同戲院爭一半左右

咁大架，香港有幾多人屋企有位擺？

邊度有波子1800

興隆中心果間?
元朗買唔會平
出去買啦

波子出左一排個陣， 所以等跌價

呢個系列係咪有得裝摩打

我尋日係YOHO見到
有無啲咩網買會平啲 (香港同外國都得)?

76023夠大部啦....

三部放埋一齊display

等唔切了已經買左

曾經係跌穿2000，去到1850左右，都忍手冇買，屋企真係冇位擺

怪獸與他們的產地set

呢set想點

不過收埋真係變做一個gap 幾正

link 已死

有save 到一張

如果佢放得晒啲怪獸入去就好， 而家就咁睇應該放唔到

Antman2果set出左未？

前日係現時點見過，但琴日再去就冇

見到160 蚊好入啦， 一陣又retire 高追

有埋怪獸

麻麻地

antman 1

wasp個頭盔好流
對比返antman 1
三隻人仔大蟻大lego都正

請問依set入手價係幾多?
想入依套好耐

antman 1 個set 真心好正

但極快retired

有得買快啲買慳得個幾十蚊

1001